如果我在看一個企業級的電子商務網站，我喜歡一點一點地處理這個問題，而不是同時處理整個網站。搜索數據如何為更大的在線業務決策提供信息| Sebastian Compagnucci | 2020年8月5日|搜索引擎領域
這一發現增加了一種可能性，即盲腸動物可能是第一種被發現能夠咬人的兩棲動物。奇異的盲腸動物可能是唯一被毒咬的兩棲動物|克里斯蒂·威爾科克斯| 2020年7月3日|科學新聞
科學家們拿著鑷子和剃刀在實驗室屋頂上等待，試圖在對比植物上一口一口地實時模擬蜜蜂的活動。大黃蜂可能會咬樹葉來刺激植物開花|蘇珊·米利厄斯| 2020年7月2日|學生科學新聞
今天鳳尾魚的遠古親戚曾經被咬過。劍齒鳳尾魚的親戚曾經是可怕的獵人|卡羅琳·威爾克| 2020年6月11日|學生科學新聞
人們真的需要明白，他們需要做一些事情，經常做，並且可以小吃一點。零分鐘訓練（Ep.383重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年1月2日|畸形經濟學
Leapolitan的迴應是：“希望你能咬到一個毒蘋果。”Grindr的轉換約會問題| David Levesley | 2015年1月9日| DAILY BEAST
咬了太多一口，我可以向下看，幾乎可以看到我的大腿在我眼前擴張。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
咬一口讓我覺得自己像是在一個家庭聚會上…以一種美好、懷舊的方式。我吃土豆煎餅，直到我策劃了《艾米麗郡》2014年12月17日《每日野獸》
她有這一點點的咬她和一個鬥爭，她確實通過在小時刻。退出採訪：《行屍走肉》的貝絲告訴所有人|梅麗莎·利昂| 2014年12月1日|每日野獸
她一咬蘋果，就倒在地上死了。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子沒有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野獸
第一個教受詛咒的鋼鐵咬自己的肉，讓活生生的靈魂前進的人有禍了。思想的珍珠|成熟M.巴盧
但是，如果人們堅持拍一個陌生的詩人，如果他們被咬了一口，他們一定不會感到驚訝！潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
中午我們露營，在馬吃草的時候做了一頓晚餐；吃了它，又繼續說下去。原金|伯特蘭·W·辛克萊
這些昆蟲經常在溫暖的房子裡冬眠，冬天可能會咬人。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他露出一排排又小又直的白色牙齒，看起來很結實，足以咬破一根鐵棒。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯